<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Wordpress on Fideo - Federico Mazzei</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/wordpress/</link>
    <description>Recent content in Wordpress on Fideo - Federico Mazzei</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Nov 2021 10:25:20 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/wordpress/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Comandos útiles para Docker</title>
      <link>http://localhost:1313/2021/11/comandos-utiles-para-docker.html</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 10:25:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/2021/11/comandos-utiles-para-docker.html</guid>
      
      <description>Esto tal vez le puede servir a mas de uno y de paso me lo dejo como ayuda memoria
Usé un dockerfile para crear un esquema de wordpress es decir que ese docker contiene un nginx, una base mysql (mariadb) y el lenguaje PHP que utiliza WordPress; cuando levantaba el docker con docker-compose up la base me daba error entonces necesitaba ejecutar por consola algunos comandos para poder crear la base que no la había creado y también para darle privilegios al usuario en cuestión.</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>WordPress “tener un tema por defecto disponible”</title>
      <link>http://localhost:1313/2020/06/wordpress-tener-un-tema-por-defecto-disponible.html</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jun 2020 10:17:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/2020/06/wordpress-tener-un-tema-por-defecto-disponible.html</guid>
      
      <description>Me encontré con este error dentro de salud del sitio, Tener un tema predeterminado disponible y no entendía como solucionarlo. Hace ya un tiempo que me aparecía este mensaje de error en uno de los WordPress que mantengo y no entendía como solucionarlo, hasta que viendo otro sitio que mantengo me dí cuenta que ese error no me aparecía dentro de la salud del sitio, lo que me llevó a comparar ambos administradores de WordPress.</description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
